突發 中大又報警拉學生

source：中大學生會消息發佈tg

第一日開sem就拉學生

段狗，佩服佩服

咩事

推

我估應該係因爲入校園唔show學生證，近排有不合作運動抗議中大上次報國安拉遊行學生

消防

中大班友叫佢「段爸」架！

八大都要blacklist

日日都報狗拉學生，痴線

段狗都係deep state

暴大

讀緊中大既連登仔快點退學唔好撚讀

wtf...

直接火魔

繼續不合作運動

更新

重jupas？報英國加拿大啲大學好過啦

Pish

段爸手足嚟 咪分化啦

1423 再多3架消防，其中1架係危險物質處理車

港共最識搞大件事搞到外人覺得要保持距離而家似係學生嘅錯
搵刑毀告學生但可能只係跳閘推鐵咗鐵欄

班仆街又做戲

段爺爺

段狗

其實乖乖地讀書先啦

你個五毛block咗你好耐

Push

洗唔洗搵埋爆炸品處理組出埋防暴？

又係你個五毛

段爸

講真邊個五毛大家有眼睇

啲咩粉嚟？

你個名

push

一個招牌冧落嚟

壓死幾個ds

後門狗都記得blacklist埋

有冇手兄已經退咗學？我year3，不過忍無可忍想退

讀毅進？

what about IVE?

現場消息指，黑衣人離開後有同學協助拾起鐵馬，惟保安將鐵馬再次推倒。

#35
你太慢喇

岩 支持黃店好過

就係飽讀詩書先知道依個政權係幾咁仆街同折墮

痴線 擲白色粉末 報警 有咩問題

退啦，仲唔做對手足唔住

要退啦 坐緊監個班手足日日以淚洗面 你就涼冷氣

有d手足被自殺但你仲生存緊
快d陪佢地啦

退喇屌, 讀書緊要得過公義?
你既前途緊要得過香港既前途?

所以件事係有人不滿要查學生證而做既行動？

真係好多五毛 痴L線 近排無工開？咁勤力

侵一失勢班友上晒水

可以咁講

應該話 連登高質人口少咗好多 Low life浮哂上面

希望個幾位都唔好比人捉到啦

段爸🤢

好嬲好嬲仲好

慳啲啦死曱甴又想響度製造恐慌話啲學生掉啲不知名嘅有毒化學物質

講化學物質點及佢哋之前係咁射

已封鎖會員 物業管理師
已封鎖會員 無助的人

我發覺香港人忍耐力同習慣感高左好多
抵極權可以張牙舞爪

最好打死一堆香港人 咁先識得再反抗

濫捕 > 國際線
中大不合作 > 批鬥反抗嘅人
總之就「又唔關我事」

點解唔show ?
跟規矩都唔肯？

真呀
真係要努力讀書
唔係好似你咁撚蠢就弊

鬼黎 唔好當手足

啱呀
咁差人犯法可以報咩拉佢哋？
唔好答其他答案

你咁講佢好似好啱咁

CU (students) no. 1

好似天水圍foodpanda單案 隻狗涉嫌偷咗當事人既物件可以報咩？
報狗自己查自己？

你又知唔係中大生？神通巴

後尾柒咗即刻潛水

發生咩事，咁多人響連登批鬥個學生，仲差啲以為自己去咗香討

辛苦了

訓撚左幾耐？

我無講過佢哋係咪中大生
但係你一講就好似知唔係

仲有自己查自己 有邊單唔轟動係有事？定係你當訓斥就等於完結？

因為班保安狗串過馬撚

PR放完no pay leave？

respect

d兩毛出曬嚟多到

其實你條5毛P牌狗係做乜撚
係咪以為連登係鄉土
躝返去你地啲狗竇啦冚家剷

#385480

啱啱上返連登啫

五毛認證

咪撚理條濕鳩5毛啦on9

中大

黑衣人
無謂野

3毛比多你啦，接撚實未呀柒頭

真當佢幫推post咪算

今年嘅唔show證嘅不合作運動都已經有一段時間

同埋以前其實已經有類似嘅運動

保安狗點搞CU學生之前係咪瞓撚左呀

見到你啲冚家剷想唔撚燥都唔得啦
唔屌保安走去屌學生

以前冇啲咁既規矩㗎好冇，查清楚先up

佢哋永世唔會明
因為佢哋係自私自利

咁而家有又點呢
其他U都有啦

反抗！

咁樣就代表合理？

幾個欄桿反左 駛唔駛成竇狗出晒黎

佢哋不嬲都係跟制度行既傀儡

中大保安=前黑警

屌

唔好再白白犧牲，
進修，
儲錢，
學好外語
取得自由。
就係最好的抗爭。

無聊到on9……做黎為乜，完全無意義，為做而做，為啖氣

5毛狗 block撚咗你好耐啦

hello 0.5

#70 #71 都係一早block 咗嘅五毛

on9

退學啦 讀黎有咩意思

你見到發生咩事?

可以講下嗎?

你睇pin啦diu

真

PIN咪寫咗囉，我寧願大家去旁聽，支持下被捕手足，做少啲無咩意義嘅野，不過又實被人屌鬼，五毛

冇追post 唔好意思囉

唔緊要，大家一見到title會好緊張，難免miss咗，小事

Parler究竟發生咩事？！

笑撚死

同沈祖堯一樣

退一步講推跌欄唔啱都好

推跌欄嘅程度去到值得告刑毀？

DLLM

不合作運動本來就係要抗議唔合理嘅規矩

好似以前坐校巴要show證俾錢咁，有呢個規矩唔代表你要忍耐

整合成件事就係有人去呼籲學生繼續不合作運動 ，然後發生衝突

你嘗試去標籤着黑衫=做無謂嘢，用詞同一般藍絲同狗一致，亦無視中大正在進行不合作運動嘅事實，俾人屌做五毛狗係理所當然嘅事

一句到尾，唔係人哋暴躁，係你抵屌

咁而家其他U都有又點呢
其他國家U都無啦

你又唔係中大學生 關你撚事定你係啲保安呀

［白色恐怖下的開學日］

今日保安組再次報警。

消息指，中午時分有本校同學與保安爭執，近大學站對出出入口的鐵馬被推翻；有目擊者指一名同學被一群保安強行押上保安組車輛，其中一名保安更為十一月国安闖入校園時的引路者，今日同學用血肉之軀對抗不義，只為喚醒各位關注。

本關注組強烈譴責保安組上述行為，保安組越權將同學禁錮之惡行絕對不能接受。校方必須立即交代保安是否有權「拘捕」(扣捕/非法禁錮) 本校學生。

面對保安組種種惡行，校方至今仍然「龜縮」，不但並未清楚交代保安組職權，釋除同學疑慮；更加一直冷處理同學訴求，包庇保安組，間接導致今日衝突發生。是次事件定必再加劇同學與保安組之間的矛盾及不信任。本關注組要求校方立刻徹查及公開交代。

保安組在是次事件上再次越過大學高層，直接報警拘捕本校學生、私自與警狗合作。但同學至今仍無從得知保安組之行為守則，更遑論監察及追究。

同學們，你願意行前一步，拒絕展示學生證，對這無理制度作出一點反抗嗎？

面對強權，我們絕不退縮。

credit: 中大保安組關注組

推跌鐵馬要咁多狗

Up

中二病傻仔

屌你啦
你地搞事又話人地拉9你地
讀屎片啦
垃圾

中大入閘不合作運動
佢地班人講咗好耐啦
我唔係中大人都知

班柒頭冇留意開就亂咁屌

老實講
冇片真係好不利
之前D保安狗已經扮跌低，冇拍片佢話要報警驗傷真係吹佢唔漲